weekday 警力不足，十點鳩叫應該改為9點多區散步

幫推

ok

個撚個著黑衫出街打機，散步

最緊要兩個字"飄忽"
或者三個字"不定時"

唔好日日搞
要突襲先出奇制勝
最緊要係商場集合

唔好定時搞

唔固定時間，唔固定地區

Tui

唔係weekend假期 公安返晒屋企 無限3萬警力啊嗱

街可以日日行
但其他野就可以睇定啲先做

早d啦 8點好開始啦

對，同意將行動非固定化

小心啦，你weekday都要突發，拒standby 一段時間一次就被人攪掂架喇。

10.1 岩岩過又射左人，衣排一定會standby住。

屌你啦，十點鳩叫一早俾你班九點撚玩衰咗，仲提

你去左台灣呀？

十點照9叫, 9點放工食飽飯落街散步做運動, 兩者並無沖突, 點解唔可以一齊做呢?

屌你比定個時間表人做咩姐
知唔知咩係遊擊呀

本人已移民

破產都移到民？